早瞓對治療暗瘡有冇作用?

仲有暗瘡印都係

push

無 100% a酸

試試愛生鹽同做食物敏感測試，訓覺係單純針對你壓力果方面姐。

食完三個月抗生素 暗瘡少左好多好多
停藥後一路冇嘗試過改變自己夜瞓嘅習慣 而家皮膚都keep住穩定
結論：生暗瘡睇醫生食藥最快好返